啱先睇到有線新聞影住個𡃁仔雙膝咁跪喺公園食飯真係好心酸

2:29
香港人究竟得罪你d咩呀仆街柒婆

柒婆港共

的士佬都明白既道理，你真係唔明白？

真係做生意果個又慘
買飯食果個又慘

咁冇尊嚴應該係得香港人先忍受到，柒婆都睇死我地

柒婆:再嘈外賣都唔比你食😂😂

工要照返啊

逆來順受 係自身問題

淋病眼中只有三萬隻狗 其他都無需理會

個的士佬咪就係咁
咩都「冇辦法」

仲有靚女肯同另一半捱 M 記

最後食m記

根本攞香港人條命換政治籌碼

藍絲屌你老母

再嘈禁止外賣

的士飯

777: 我唔再中圈套

好心酸

後生細仔食M記

條女柒到

的士司機帶埋枱凳開工